想問下有屋企老人家離開左 點幫佢取消選民

想問下有屋企老人家離開左 點幫佢取消選民

[全民運動] 幫家中無能力投票長者家取消選民資格

寫返封信俾reo 九展辦事處
話你屋企人走左 要求取消選民登記
信上面寫有你屋企人名 身分證號碼
加死亡證copy
寫埋你係佢邊個 留埋電話
好似係咁